Cestovní kancelář „Leto v pohodě.“:
 
Váření turistyi!  Nabízeme vám nejkrasnejší leto ve vášem životě!  Máme hodne nabidek pro návštěvu známých českých lázeňství!  Můžete jet do Karlových Var, nabízeme to pro lidí který chteí návštěvit lečebné procedury, především léčby nemocí žaludku a jeter, taky tam jsou parky a čerstý vzduch.  Když chcete lečit nervové nemoci, nemoci zažívacího ústrojí, prochazet parky, a obdivovat kolonádu v neoklasicistním stylu, můžete jet do Marianských Lázní.  Taky poskytujeme vám ještě jedno krasné místo blizko Prahy – Poděbrady.  V Poděbradech lze nejen obdivovat krásy města, ale také podnikat výlety do okolí.  Kam by nepojely vždycký byudete mít skvělý servis a dobré ceny!
 
Pro vice informace můžete volat na číslo ({telefonní číslo}<co>)
